［徵旅伴］29/4-5/7 去邊都得

同d frds撞唔岩時間一齊放。
想搵人share 房，包車，一齊食野etc.
地點安全就ok,時間長短冇緊要
淨係想逃出香港
絲打優先

有意可tg.
Tg:mamamelon